三個page都仲未收皮 大家可唔可以再出多小小力

係 的確由開始report page之後
再發生左幾件事 每件都令大家好嬲 係咁鬧係咁屌

但係可唔可以都繼續report spread假新聞嘅分化page

向香港警察致敬

HKG報

幫港出聲

求下大家 report同時撳埋提交facebook審查 感謝

推

仲有d乜撚野港人港地果d都可以順手report埋

facebook奶共你點report都唔會有用

五大訴求 缺一不可

真
全部自己人

10 次都有la 屌

不如踩上fb send信 tweet 俾壓力朱奶帕格

佢彩你都有尾啦
佢心諗 你成班hihi副身家加埋都冇佢1%

唉屌你老母臭閪